有冇人有用無印良品個香薰機？

我買果陣個員工話要用咩檸檬酸去洗，有冇人知即係點 掉兩塊檸檬落去浸？

都得，好似係倒水落部機到，再擠D 檸檬汁落水到就得

不過我未洗過

要浸幾耐？

唔係好記得 不過印象好似唔使好耐

檸檬酸去日本城個啲搵下
不過我冇洗過
BTW 部機都幾撚廢下
間房已經唔係大 行遠少少已經聞唔到

me too 得噴果個area 先聞到咁濟

我買大果部 係公司用 落勁多滴 全層都聞到

係精油問題？

用返無印原裝既又試過 出面既都試過 一樣咁垃圾
一係巴打講下你用開邊隻 我去試下

檸檬酸咪姐係檸檬汁加水，我間房3滴就周圍都聞到，可能間房太細

利申未洗過

係咪因為太耐冇洗過

用緊無印細香薰機加啲款油
好好聞

當係0T咁放塊檸檬